[發夢接機可以救香港]，救機場掌經濟

發夢今日好成功，夢中市民一齊去機場接機，咁啱就撞上大塞車，連機場快線都塞爆，咁就有至少幾十班機delay. 唔好睇少區區幾十班，因為個效果會重疊。

如果之後每晚發夢6-12pm都去機場接機，佢每日delay幾十班機，真係惡夢，有冇得消化，累積落去，唔使一個月，政府就會主動幫我地解夢。 你唔見陳帆今日就已經話自己識解夢嘅咩

#10日就幾百班
#又唔駛罷工
#低成本幾千人就夠
#接機又合法
#又可以接力

push!

熟悉機場運作嘅朋友講，取消左起飛嘅航班唔可能三兩個鐘頭就復飛因為啲乘客趕唔切返機場

其實每晚發一次夢就可以返屋企
最重要係連續性

Push